家母更年期 求救

家母年近半百 最近踏入更年期
每日都無哂精神 成身唔舒服
又無哂胃口食野 食碗湯圓都食唔哂
睇過中醫 keep住食中藥都無咩用
岩岩見到佢係床上痛苦既神情好心痛
好無助 有無巴打有經驗幫到我同家母

睇西醫
Keep住睇巫醫緊係冇用

對當天拜一拜就好架啦

我老母都係咁 唔信西醫 死都要食中醫
有次病到就黎死咁滯食左幾劑中醫無效先死死氣去睇專科

應該每個人有唔同症狀
家母情緒都算穩定但就好難受

兩老都信中醫
老豆識人長期問佢執藥

巴打娘親食完專科藥係咪真係舒服返
睇黎要用盡力哄家母睇專科了

睇西醫

更年期內分泌失調可大可小, 嚴重起來甚至會引致更年期精神病

唔敢講 不過通常都係細病黎
只不過有D庸醫無醫德專登醫你唔好當飯票咁洗

隔左咁耐仲煩到巴打 Sorry
事關家母終於肯搵醫生睇
但上網搵醫生既資訊好少
想問下巴打個陣係去邊間到睇